各位愛香港既手足，我求下你地，6月9號真係要幫幫手，企出來！

好多野已經係明知，係改變唔到。。

三十幾度，企出來，浪費一曰假期，
明知都係唱今天我架啦；
明知都係鳩行鳩做架啦；
明知行完返屋企第二朝訓醒返工架啦；
明知林鄭一意孤行架啦；
明知一定改變唔到架啦；

但...假如你出生於香港，見証過香港八，九十年代既輝煌，請你地今次再企出來，給自己一個交代，為已失去昔日輝煌既香港一起默...

應承我，好嗎？

要反工不了

幫推，加油

唔會去... 你地自己去...
邊有時間? 唔洗返工?

知你做鴨星期日好生意啦

到時見

應該得閒

應該去埋其他地方宣傳，上得連登時事台嘅人，好多都知發生緊咩事

好 到時見

推

要返工，不了

利申:急症室

點會得有三個frd 同你出
至少十幾萬人會同你一齊出

00 後

一起默

講到自己好似唔使打一世工咁
未爭取, 先勝利

默哀

14年之後灰到宜家 今次要叫番身邊人一齊去 就算唔得都想以後既我睇得起今日既我

支持
到時見